今晚又有邊個黃絲用tvb睇德甲

中曬tvb計啦 個個星期播一場 班友又偷偷去睇 之後睇完開心完又屌人地睇愛回家成班賤種狗黎

個個睇完一柳演唱會就排排坐睇波

講同做不嬲分開架啦

上一回有個黃絲話唔怕睇唔會對tvb有影響

［禾堡對多蒙特］23/7 德甲復賽即討區

po 內大把link 唔洗睇cctvb

D人想睇直播

搵個人做live stream,咁都係得一個人睇緊tvb
利申唔睇

犯法

大家千祈唔好咁做

tvb, 不了

有波睇, 即開tvb

自己睇嘅時候：屋企冇機頂盒唔計 唔幫襯佢廣告唔計
唔俾人睇嘅時候：會幫人加收視點擊率 會潛移默化收佢廣告 參與討論增加輿論

肯幫自己搵唔計嘅藉口已經算好
有人直情係"睇咪睇 勿鬥黃"嚟做擋箭牌

有啲自己睇就勿鬥黃
人地睇就要死全家

我睇愛回家就死全家 睇波就無問題